外國Tesla 撚行到無晒電 搵人要汽油

我以為個女人已經夠蠢，估唔到個阿叔仲蠢

idiocracy

但係個女人估啱左

睇到呀叔打開個車尾箱我真係跪咗喺到

痴撚線

what the fuck
我睇咗啲咩

太陽能電筒

Teslun車主唔係浪得虛名

好想一巴車落個臭閪到

除咗好似個阿叔咁用發電機，Tesla有冇d類似尿袋咁嘅配件俾部車緊急充電用㗎？

利申唔識車

好假

香港有緊急換電
唔知美國點玩

真心似DRAMA

佢唔係估啱

阿叔最後都係話搵油站……而唔係去搵充電站……
(可能油站裡面有充電站？)

玩具車

可能呀叔諗住去gas station 買gas黎俾發電機幫佢部tesla 叉電姐

taslun唔想排商場叉電都可以整個部去油站入油

充電嘅唔夠汽油普及

感覺做戲咁

去轉美國 大把傻西

Fake

女人嘅直覺

你啱

咁細部夠電充？

Chevrolet Volt

尿袋

咁都買Tesla

好假但真心好笑

開尾箱個下
應該掉低條女送比個呀叔

開頭佢打開車尾箱我真係以為佢係當舊野尿袋，係拍片條友柒左
點知佢仲話要揸去油站

10萬美元一架車
咁蠢但有錢買？

外國好多呢d show
好假

條女好似成日扮蠢

去轉半山大把有錢佬買啦
自己車位裝埋叉電幾爽

唔好意思唔識車
咁舊發電器真係要倒油落去？
睇唔明

諗起之前有條女去油站幫Tesla入油......

點解個女人可以蠢撚到咁
聽到佢係咁i don't understand好撚想大巴大巴星過去

用油發電 再叉車
車主仲要不嬲去開油站用喱個方法叉電

咁我識笑了

鬼佬地方撚有咁多差電咩

其實唔出奇 唔比個發電機用嚟做後備
而佢附近真係冇充電站

What the fuck
我究竟睇左d乜

係有

唔明有乜問題 美國咁大 咁多周圍都係荒地既公路 未必有充電站
咁有個汽油發電機用黎預防無電 有咩問題
個車主最多都係叫唔記得出街前 入滿部honda發電機先

官方有冇非汽油尿袋
冇既話其實都冇咩問題

佢係9 估覺得d 車行唔郁一定係冇油
tesla 唔洗油但點知阿叔有個用油既發電機可以叉電

睇到懷疑人生...做乜9...

其實又唔係唔得wo
如果係後備方案好似手機尿袋咁有咩問題
係片主先入為主左以為條友真係幫部tesla入油喳ma

It’s fucking staged

最尾仲話要去揸去油站 仲未明

假都好 幾好笑

可能係 Honda 同 TSLA 合作嘅廣告嚟

BTW 喺沙漠地區見到架 Tesla 本身就係怪事
所以離遠見到 Tesla 拋錨已經開定 video

tesla有尿袋可以買

有無人都係即時諗起呢段

架車要幾錢

樓主個標題
外國Tesla 撚行到無晒電 搵人要汽油入發電機

我記得有個youtube channel ,條女條條片都扮蠢，有無人知？

呢條女?

點解塊車牌咁撚hea /求奇?

我真係睇都跪低咗笑死

On9
美版Tesla 好撚平
你以為係香港買Tesla ？

美國10萬波子911都買到喇邊似香港咁痴線

美國大城市附近有好多快叉站

笑咗

10萬左右

岩岩新牌未出到正式號嗎用住先

蠢到似拍片做戲

美國係大把傻閪
但依段真係好撚假